［文宣］知唔知點解藍衫咁難升職

因為企得唔夠後
你幾時見過白衫向前企

多做多錯